屌你老母撞撚到人唔識講對唔住，搭鉝等埋你係咪老馮

知唔知咩叫同理心
基本規矩禮貌都可以忽略
唔好學人做人啦
返屋企啦屌你

對唔住